車仔轉會禁令討論區

究竟球會會唔會買斷高華錫

沙利 多謝你